Trabalho 2 - TP2 - Programming Styles

Guilherme Coelho Minervino - 160123046

Para dar build no projeto:
1 - Ctrl+Shift+B
Para apenas compilar a main.cpp sem os testes, seguir esses passos:
1- go to the path of the project
2- open the terminal on that path
3- type "g++ main.cpp"
4- type "./a.out"

Para rodar os testes unitários:







